有冇人覺得足波撚好撚扮野

四年一次世界盃
平時唔睇足波既人睇下都要比人屌
次次睇親波就比人問識果隊既邊個
點解支持佢 up唔出球員名就話你勝利球迷
屌你老尾四年一次睇下都問三問四
d足波撚真係好噁心

咁班玩具撚空氣射波做乜撚野

永遠g持葡萄牙🇵🇹

你老母仲扮野啦
做雞就做雞啦 係都要生你個傻閪出黎

又一個垃圾足波撚

特登開post乞認同 點知想搵個知音都冇

柒撚到

樓主 好撚心你就咪睇啦
足球好撚扮野嫁

成班人追住個波走嚟走去都唔知有咩好睇，成隻狗噉

夠你噁心九唔搭八扮球迷
落街扮射三分啦
玩具撚無腦

未開始又話無氣氛 無人關心
而家個個講又唔抵得

叻啦叻啦
足波撚

足波撚不願面對事實
成日屌鳩籃波玩具
比人屌番轉頭就發老脾

藍波屌足球就係道理
足球屌藍波就係發老脾

幾時見過籃波屌足波
次次都足波撚屌籃波玩具先

有錯就要屌

人地高過你大隻過你都話人錯